點解柯潔咁似某位著名youtuber

會唔會同一人

求改圖

香港柯潔
中國僵檸樂

好撚似

兩條都係On9仔